地鐵出閘免費

【1710】港鐵在銅鑼灣車站廣播，指因為服務受阻，出閘不扣減車費。

開左咩

但我哋都係買咗飛喎

香港先少見啫，歐美大型活動時公營集體運輸系統唔少會免費

蘋果日報出

梗係少見啦 依個咩政府呀

推

真係咩都有可能發生

港鐵曲線撐遊行

兩時小前炮台山都係

懷疑港鐵想氹人用八達通唔想人買飛

等你地用八達通咋，唔好中計

天后出有扣

推 小心唔好用八達通

會清算不了，一早買咗單程飛

點解免費左會順暢啲

正

擺明引你哋用八達通啦

入閘嘟左 但出閘無嘟

可能 我記得八達通係扣左最高車資 出閘先俾返你

賺少左咪又加價

不過好過閘住唗時間

免費咁唔使嘟都得啦

用咗都會票無為意有無扣

九巴過海紅隧上車都唔收錢 司機叫人快啲上就得

蘋果今次真係出左好多力 之後會多支持呢間野

驚乜？我照用

我喺金鐘落車，車長叫我地加油

照用

還掂本身都只係兩蚊

係 唔知有冇人留意到

清咩算 成百萬人拉晒去坐監好無？今日和理非喎 怕乜

遊行有不反對通知書 驚咩？

反了反了

咁好死 食錯藥？

呢個係輕鐵嘅做法

抵啦 廿蚊引到成班人留record

醫管局都會搜捕你，仲有咩係可信？

點解地鐵d扶手電梯都停曬

應該係唔扣平時多過兩個半鐘逗留車站會扣既車費，頭先五點幾銅鑼灣出閘都扣錢

好事黎、唔易有意外

因為電梯出口迫滿哂人而後面不停推人上去又出唔到嘅話, 會好容易有意外,
簡單啲講就係迴轉壽司塞咗個入口, 啲碟就會爆哂出嚟